IT嘅朋友 係時候加人工喇!

番工又攰但又睇唔到Career path? 學啲野學到差唔多想試下新野? 可以睇下呢啲job啱唔啱你👍🏻

1. In-house Gaming公司 : QA Analyst
- 人工 : QA ( 20 - 30k x 12個月 ) | Senior QA ( 30 - 35k x 12個月 )
- 地點 : 尖沙咀
- 公司Size : 80幾人
- 工作 : QA ( Mannual + Automation ) | Senior QA ( Automation為主 )
- 褔利 : 12日AL, Medical

2. Global Fintech : Mobile Developer ( iOS & Android )
- 人工 : 35 - 45k x 12個月
- 地點 : 西營盤
- 公司Size : 120幾人
- 褔利 : 20+2日AL, Medical

3. Front-end & Back-end Developer ( 幾間Gaming都請緊 )
- 人工 : 35 - 40k x 12個月

有興趣嘅就PM留低CV / Contact啦👍🏻

我fresh grad啊 有無工收留我
po出黎睇睇先

連登有PM

係喎 搞錯左🤦🏻‍♂️

有冇0-1年經既工

Tg傾

有呀 tg傾呀

好老實講我發覺全部head hunter都係會寫遠超出市價, 但要求又唔高既條件去收cv, 目的係射其他job refs比你

好似賣樓經紀咁, 永遠擺出黎就係荀盤, 引人問, 然後話岩岩賣左(都唔知有無存在過), 再拎你聯絡資料, 都係為左日後鋪路賣其他盤

1. Devivco?
2.

唔係 係Travel related嘅工
請人?